%-------------------------------------------------------------------
%                         Page de titre:
%-------------------------------------------------------------------
% La page de titre se compose automatiquement avec la commande
% \MakeThesisTitlePage
% Certains champs ont des valeurs par d\'efaut (Th\`ese pr\'esent\'ee \`a...),
% valeur qui d\'epende du style utilis\'e (rennes1, ou brest)
%
% l'exemple suivant fait le tour des commandes modifiables

%\newcommand{\MakeThesisSynthesisPage}%
%{%
%  \newpage
%  \@cover@hook
%  \thispagestyle{empty}
%  \begin{changemargin}{-1.5cm}{-1cm}
%    \thesissynthesispgebody
%  \end{changemargin}
%  \newpage  
%  \if@twoside
%  \thispagestyle{empty}
%  \hbox{}
%  \par\vfill
%  \newpage
%  \addtocounter{page}{-2}%
%  \else
%  \addtocounter{page}{-2}%
%  \fi
%  \fontencoding{OT1}\normalfont\selectfont
%  }%
%\newcommand\thesissynthesispgebody{%
% %---------------------------------------------------
%  \if@doubleinterligne\renewcommand\baselinestretch{1.0}\fi
%  %\vspace*{2cm} 
%  %
%  %POUR DECALER VERS LE BAS LA PAGE DE TITRE%
%  \begin{center}
%    \vfill
%    \Large\@ThesisAuthorFirstName\space\@ThesisAuthorLastName
%    \vfill
%    \textsc{\textbf{\@ThesisTitle}}
%    \vfill
%    \normalsize\normalfont Directeur de thèse :
%    \vfill
%    \@ThesisSupervisorFirstName\space\@ThesisSupervisorLastName, \@ThesisSupervisorTitle
%    \vfill
%    \textbf{-- Résumé --}
%    \input{chapitre0/resume}
%  \end{center}
% %---------------------------------------------------
%  }

\NumeroOrdre{version du \today}

\ThesisMention{Géographie}

\ThesisTitle{Modélisations rétrospectives des dynamiques de déforestation de l’Amazonie équatorienne : vers une hybridation des approches \textit{pattern} et \textit{process}} 

\ThesisAbbrv{}

\ThesisDate{10 novembre 2023}

\ThesisAuthorFirstName{Romain}

\ThesisAuthorLastName{Mejean}

\ThesisSupervisorFirstName{Martin}

\ThesisSupervisorLastName{Paegelow}

\ThesisSupervisorTitle{Professeur des universités}

\LaboratoireAcceuil = {Géographie de l'environnement -- UMR CNRS 5602}

\EcoleDoctorale = {TESC (Temps, Espaces, Sociétés, Cultures)}

\CompositionDuJury{
  \begin{center}
  \UseEntryFont{ThesisCompositionJury}

  \begin{tabular}{lll}
    \multicolumn{3}{c}{\textsc{Jury}\vspace{0.5em}}\\
        Anne-Gaël \textsc{Bilhaut}		& {CR}									& \emph{examinatrice}\\

        Pierre \textsc{Bommel}		& {CR HDR}									& \emph{invité}\\
    María T. \textsc{Camacho Olmedo}		& {PR}							& \emph{rapporteure}\\
    Joanne \textsc{Hirtzel}	& {MCF}											& \emph{examinatrice}\\
    Jean-François \textsc{Mas}	& {PR}											& \emph{rapporteur}\\
    Martin \textsc{Paegelow} & {PR}							& \emph{directeur de thèse}\\
    Mehdi \textsc{Saqalli}	& {CR HDR}									& \emph{co-directeur de thèse}\\
%    \\
%    \multicolumn{3}{c}{\textsc{Invité}\vspace{0.5em}}\\
%    John \textsc{Doe} & \emph{Maître de conférences, université Toulouse~3} & (quidam)\\
  \end{tabular}
  \end{center}
}
\def\blanc{\hspace*{.5cm}}

% Creation de la page de titre:
\MakeThesisTitlePage
